今年七一係咪冇煙花?

唔覺有提... 取消原因係?